求算命大師入黎俾下答案

你地算唔算得出一個人是否必定自殺成功

即係例如佢今日一定會死，而且係自殺。。。

係因為命要佢死，無得唔死